const questions = [
  {
    question: "Bagian tumbuhan yang berfungsi menyerap air adalah ...",
    options: ["Daun", "Akar", "Batang", "Bunga"],
    answer: 1
  },
  {
    question: "Alat pernapasan utama manusia adalah ...",
    options: ["Hidung", "Paru-paru", "Tenggorokan", "Mulut"],
    answer: 1
  },
  {
    question: "Benda yang dapat ditarik magnet adalah ...",
    options: ["Kayu", "Plastik", "Besi", "Kaca"],
    answer: 2
  },
  {
    question: "Sumber energi terbesar di bumi adalah ...",
    options: ["Minyak bumi", "Matahari", "Angin", "Air"],
    answer: 1
  },
  {
    question: "Air akan mendidih pada suhu ...",
    options: ["0째C", "50째C", "100째C", "120째C"],
    answer: 2
  },
  {
    question: "Bagian mata yang berfungsi mengatur banyaknya cahaya adalah ...",
    options: ["Kornea", "Retina", "Pupil", "Lensa"],
    answer: 2
  },
  {
    question: "Hewan yang berkembang biak dengan cara bertelur disebut ...",
    options: ["Vivipar", "Ovipar", "Ovovivipar", "Metamorfosis"],
    answer: 1
  },
  {
    question: "Planet ketiga dari matahari adalah ...",
    options: ["Merkurius", "Venus", "Bumi", "Mars"],
    answer: 2
  },
  {
    question: "Perubahan wujud es menjadi air disebut ...",
    options: ["Membeku", "Mencair", "Menguap", "Menyublim"],
    answer: 1
  },
  {
    question: "Hewan pemakan tumbuhan disebut ...",
    options: ["Karnivora", "Omnivora", "Herbivora", "Insektivora"],
    answer: 2
  }
];
